highway 見到拍車男試車

試到左穿右插

唔追住佢屌

佢揸個啲車都左穿右插到
你仲慢過佢....

你喺窗望入去見唔見到件死矮仔？

泊車男個berry好撚正

Kcar都左穿右插

補圖

佢坐得咁後, 對腳踩唔踩到地板油架?

樓主你highway揸緊車點解可以攞住電話影相? 報警

電單車都可以坐多件嘅。。。

睇佢試車，後座永遠都有一個以上的拳頭位

呢部咩車
個人覺得泊車男同駕輛都做得唔錯

其實我覺得佢幾有心
不過出鏡嗰陣可以執是正啲個look

睇佢試後座Headroom 永遠都有兩個拳頭

咩車都好闊
其實佢應該要好似台灣個啲咁
講明自己幾高
前座係根據自己身高調教
後座有幾多空間

mini copper都試到好似紅van咁有空間感

佢幾高

佢自己部ignis 黎

依部似佢自己架車

佢d片變晒賣廣告啦

最近俾d車主比較下兩部車d片都幾得意
希望會有集係鬥屌對方部車

你點影的?

小朋友偷渣屋企人架車

Topgear?

香港TG係under明報？

咩26左右有玻璃咁巴閉

我意思係大部分車都可以坐多件渣

今期佢拍個VW車主,其實都幾好笑

係咁幫水貨佬賣廣告
已經unsub左條柒頭

一樣

得意係幾得意, 仲好爽添
車又唔洗揸稿都唔L洗諗0係度9坐就有錢收

成個人縮左落去都俾你認到

駕輛其實有Lawrence + Gin 已經夠，加埋個木獨 donny 同個 vivian 就拉低哂
p.s. v小姐個樣真係好撚樣衰

donny條友真係格格不入

但無水貨佬幫手
就未必R到禁多k car試

連移民英國條水佢都想做埋

佢個「專家」係咁被人插講錯野
我就咁聽佢將mile英里講做mileage

agger
Donny真係好唔掂 Vivian成日想show野

vivian真係唔知正喺邊
求其後生d,著條短褲d人狗衝

佢視線就黎同個肽盤成水平線
咁都睇到前路，有返一定技術先可以做到

要rear foglight佢唔講反而講headlight washer

其實幾危險

前任日皇咁

佢試車幾好睇
但係一講嘢就唔得

180怡塵

仲有avery 個鼻

佢玩cyberpunk2077 第一身揸車應該好勁

咪拍個日本水貨佬係咁吹到D Kcar 天上有地下無
又話爽又驚喜又盛, 唔知仲以為試緊林寶

阿專家係KW 避震其中一個代理